{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100098",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포대 라메르 호텔_1"
    },
    "text": "当宿は計36室の客室を保有しており、韓国語での案内支援が可能です。 オーシャンビューをご希望の方はオーシャンツインとスイートデラックス(ツイン)客室をご利用ください。 客室にはリフォーム前はウォッシュレットがありませんでしたが、現在は全客室に52インチTVが設置されています。 宿は泗川海辺海水浴場から5秒の距離に位置しており、最適な立地を誇ります。 備品や寝具類は新たに交換され、ペットと一緒に入室することはできません。 また、宿内でのズワイガニやチゲ類(メウンタン)の飲食は禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、人数を超える場合は追加の寝具類の提供ができません。 忘れ物は1週間保管した後、廃棄されます。 宿を訪問したレビューによると、その宿はきれいで静かで、オーシャンビューが良く、価格に比べてコスパも良い評価を受けました。 アメニティも充実していて、客室も広くて快適だという意見があります。 客室内には歯ブラシ、歯磨き粉などの日用品と十分なタオルが備えられています。 価格に比べて適切なオーシャンビューと良い位置は大きなメリットとして言及されます。 最後に、宿内のすべての客室は駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿内の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿は計36室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューを望む客室は何種類ありますか？",
            "answer": "オーシャンビューをご希望の方はオーシャンツインとスイートデラックス(ツイン)客室をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室には何インチのテレビがありますか？",
            "answer": "現在は全客室に52インチのテレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿の立地はどうですか？",
            "answer": "宿は泗川海辺海水浴場から5秒の距離に位置しており、最適な立地を誇ります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿内での飲食制限はありますか？",
            "answer": "宿内でのズワイガニやチゲ類(メウンタン)の飲食は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿は駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、宿内のすべての客室は駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "忘れ物はどうなりますか？",
            "answer": "忘れ物は1週間保管した後、廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "宿の評価はどうですか？",
            "answer": "宿を訪問したレビューによると、その宿はきれいで静かで、オーシャンビューが良く、価格に比べてコスパも良い評価を受けました。"
        },
        {
            "question": "客室のアメニティはどうですか？",
            "answer": "アメニティも充実しており、客室も広くて快適だという意見があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな備品や寝具がありますか？",
            "answer": "客室内には歯ブラシ、歯磨き粉などの日用品と十分なタオルが備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿のメリットは何ですか？",
            "answer": "価格に比べて適切なオーシャンビューと良い位置は大きなメリットとして言及されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 456
    }
}